Captain Marvel IMDB 得6分咁大把!!

啲男人真係好小器

6分差唔多啦
拍攝手法咁普通 動作戲又麻麻劇情更加唔係咩特別野

美國都未上點俾分架

totally agree
Even though I like Marvel Movies, still Captain Marvel is just a so-so pop corn movie....

6分算合理，又唔係差得去邊，但感覺差緊啲嘢，不過一定好過黑豹水行俠

好過水行俠

水行俠
畫面10分 動作10分 劇情6分 公司-100分

水行俠唔係最好睇但已經屌打一堆英雄片啦

Captain marvel
畫面6分 動作2分 劇情6分 女主角2分 貓+100分

女權撚負分啦
仲加兩分

節奏明快 溫子仁運鏡水準高 畫面唯美
最後大戰長鏡頭超精彩
以上優點真係諗唔到邊到英雄片比得上
動作戲又拍得好 水底打鬥完勝jl
缺點係劇情簿弱 同埋係dc

認同
爭少少就追得上marvel隊長

2分俾對波

屌打包括marvel隊長

咁amber heard咁淫起碼加返10分

老老實實
三套女性英雄
Alita>>>ww>>>>>>>cm

打鬥鏡頭真係要彈一彈
剪撚到頭暈

ww好普通，係女主正

咁amber起碼加200分

女權加一萬分

水行俠冇深度，popcorn片，故事老土

marvel隊長
女權，夠晒深

講女權邊夠dc玩

聯合國副秘書長加拉什在任命儀式說：「神奇女俠以維護公正、和平、平等見稱，希望藉她向更多人宣揚女權。」

如果marvel隊長出先就唔同晒，加埋女主本身女權力量加持

Sorry,計女權都係水行俠贏
Amber Heard打撚到Johnny Depp仆街
女權閪直頭要當佢神咁拜

so?

俾我就屌撚到佢反艇

認同

認同呀

正常, DC反Cup緊

mcu d戲真係唔多掂 期待dceu未來既發展

Blank Panther 好好睇喎
又有fast and furious 又有James bond 元素
佢嗰theme 仲好有意義

連奇異博士都認同

屌你老味個女主真係女權到一個極點
痴撚線

又唔係既
睇邊個導演既姐
相信羅素兄弟啦
一定會拍到m隊長好型

緊係啦溫子仁喎

屌你班傻閪DC狗真係
我地CM破撚咗香港開畫票房紀錄啦
你水行俠見唔見撚到我地車尾燈呀

你是否on9
dceu然後就沒有然後了

岩岩google左 原來dceu真係沒有然後了

成班傻閪dc狗打飛機打咁耐點知鳩軟

而家期待獨立電影拍得好好睇睇

銃夢爛蕃茄已由新鮮跌到腐爛級

有時希望marvel都請d大導演拍
咪次次都搵電視劇導演

是撚但啦 一陣請着好似zack呢d大導演真係玩撚完

marvel拍左咁多套系列電影
真係覺得佢係搵到適合既人去拍適合既野
所有野都計算得好準確
而且水準平穩

從結果黎睇 marvel呢套先係最好

屌...係咪平行時空
大家睇左唔同既野
點解我覺得alita勁好睇

好撚心啦贊仔
又喺度扮慘 係要加句dc係原罪
唔知真係以為dc被逼害
當初你班手足射到影視台一地精又點計呀
狗頭150瘋狂開post辣火頭又點計呀
好喇 而家dc收皮得7788喇
見反cup無望就以為全世界失憶 搏同情
係呀你dc最撚慘呀
zack拍垃圾係dc被逼害 大超下巴係dc被逼害
總之dc自己一啲責任都冇 全部都係世人嘅錯